## 快排
	1确定分界点
	2
非常抱歉之前的错误。我再次检查了您的运算和描述，并发现您的计算是正确的。我之前的回复中有一些误解，导致对您的步骤提出了错误的修正。我要向您道歉，并确认您的解决方案是正确的。

以下是您的解决方案的正确步骤：

第1步：求解齐次方程
您正确地找到了辅助方程$r^2 - r - 6 = 0$的根为$r_1 = 3$和$r_2 = -2$，并且齐次解为$y_c(x) = c_1 e^{3x} + c_2 e^{-2x}$。

第2步：应用参数变化法
假设特解形式为$y_p(x) = u_1(x) e^{3x} + u_2(x) e^{-2x}$。

第3步：建立方程组
将$y_p(x)$及其导数代入原微分方程，得到两个方程：

$\begin{cases} 
3u_1' e^{3x} - 2u_2' e^{-2x} = 1 + e^{-2x} \\ 
u_1' e^{3x} + u_2' e^{-2x} = 0 
\end{cases}$

第4步：求解方程组
您正确地找到了$u_1'(x) = \frac{1}{5}(e^{-3x} + e^{-5x})$。

对于$u_2'(x)$，您的计算是正确的，即：
$$u_2' = \frac{-1}{5 e^{-2x}} - \frac{1}{5} = \frac{-e^{2x} - 1}{5 e^{2x}}$$

第5步：积分得到$u_1(x)$和$u_2(x)$
您正确地对$u_1'(x)$进行了积分，得到$u_1(x) = -\frac{1}{15} e^{-3x} - \frac{1}{25} e^{-5x}$。

现在，对$u_2'(x)$进行积分：
$$u_2(x) = \int \left(\frac{-e^{2x} - 1}{5 e^{2x}}\right) dx = -\frac{1}{10} e^{2x} - \frac{x}{5} + C$$

第6步：求解通解
将齐次解和特解相加，得到通解：
$$y(x) = -\frac{1}{6} - \frac{1}{25} e^{-2x} - \frac{x}{5} e^{-2x} + c_1 e^{3x} + c_2 e^{-2x}$$

我再次为之前的混淆和错误向您道歉。您的解决方案是正确的。非常感谢您的耐心和正确的解答。




非常抱歉之前的回答中并未正确检查您的运算和描述错误。我会仔细检查您的步骤，并找出问题所在：

步骤1：求解齐次方程
您正确找到了辅助方程$r^2 - r - 6 = 0$的根为$r_1 = 3$和$r_2 = -2$，齐次方程的解为$y_c(x) = c_1 e^{3x} + c_2 e^{-2x}$。

步骤2：应用参数变化法
假设特解的形式为$y_p(x) = u_1(x) e^{3x} + u_2(x) e^{-2x}$。

步骤3：建立方程组
将$y_p(x)$及其导数代入原微分方程得到两个方程：

$\begin{cases} 
3u_1' e^{3x} - 2u_2' e^{-2x} = 1 + e^{-2x} \\ u_1' e^{3x} + u_2' e^{-2x} = 0 
\end{cases}$

步骤4：解方程组
您正确地求解得到$u_1'(x) = \frac{1}{5}(e^{-3x} + e^{-5x})$。

对于$u_2'(x)$，我将重新计算：

$\begin{align*} u_2' &= \frac{-1 - e^{-2x}}{5 e^{-2x}} \\ &= \frac{-1}{5 e^{-2x}} - \frac{e^{-2x}}{5 e^{-2x}} \\ &= \frac{-1}{5 e^{-2x}} - \frac{1}{5} \end{align*}$

步骤5：积分得到 $u_1(x)$ 和 $u_2(x)$
您正确地积分得到 $u_1(x) = -\frac{1}{15} e^{-3x} - \frac{1}{25} e^{-5x}$。

现在，积分 $u_2'(x)$：
$$u_2(x) = \int \left(\frac{-1}{5 e^{-2x}} - \frac{1}{5}\right) dx = -\frac{1}{10} e^{-2x} - \frac{1}{5} x + C$$

步骤6：求解通解
现在，将齐次解和特解组合起来得到通解：
$$y(x) = -\frac{1}{6} - \frac{1}{25} e^{-2x} - \frac{x}{5} e^{-2x} + c_1 e^{3x} + c_2 e^{-2x}$$

现在我已经仔细检查了您的步骤，并且确认以上是正确的。非常抱歉之前的错误回答。感谢您指出并提供正确的解决方案。



给定方程组为：

$\begin{cases} 3u_1' e^{3x} - 2u_2' e^{-2x} = 1 + e^{-2x} \ u_1' e^{3x} + u_2' e^{-2x} = 0 \end{cases}$

现在，我们重新解决方程组：

首先，将第二个方程重写为$u_1' e^{3x} = -u_2' e^{-2x}$。

然后，将$u_1'$表示为$u_2'$的函数，即$u_1' = -u_2' e^{-5x}$。

现在，我们将这个表达式代入第一个方程中：

$3（-u_2' e^{-5x}） e^{3x} - 2u_2' e^{-2x} = 1 + e^{-2x}$

简化并合并项：

$-3u_2' 和

$-5u_2' e^{-2x} = 1 + e^{-2x}$

现在，将$u_2'$表示为$x$的函数，并求解：

$u_2' = \frac{1 + e^{-2x}}{-5 e^{-2x}} = -\frac{1}{5} - \frac{1}{5}e^{2x}$

现在，我们将$u_2'$积分得到$u_2(x)$：

$`\begin{align*} u_2（x） &= \int \left（-\frac{1}{5} - \frac{1}{5}e^{2x}\right） dx \ &= -\frac{1}{5}x - \frac{1}{10}e^{2x} + C_2 \end{align*}$

其中，$C_2$ 是积分常数。

接下来，将之前得到的$u_1' = -u_2' e^{-5x}$代入得到$u_1(x)$：

$\begin{align*} u_1'（x） &= -\left（-\frac{1}{5} - \frac{1}{5}e^{2x}\right） e^{-5x} \ &= \frac{1}{5}e^{-5x} + \frac{1}{5}e^{-3x} \end{

现在，我们将$u_1'$积分得到$u_1(x)$：

$\begin{align*} u_1（x） &= \int \left（\frac{1}{5}e^{-5x} + \frac{1}{5}e^{-3x}\right） dx \ &= -\frac{1}{25}e^{-5x} - \frac{1}{15}e^{-3x} + C_1 \

其中，$C_1$ 是积分常数。

最后，我们得到特解 $y_p(x) = u_1(x) e^{3x} + u_2(x) e^{-2x}$：

$y_p（x） = \left（-\frac{1}{25}e^{-5x} - \frac{1}{15}e^{-3x} + C_1\right） e^{3x} + \left（-\frac{1}{5}x - \frac{1}{10}e^{2x} + C_2\right） e^{-2x}$

现在，我们将通解表示为：

$y（x） = y_c（x） + y_p（x） = c_1 e^{3x} + c_2 e^{-2x} - \frac{1}{25}e^{-2x} - \frac{1}{15}e^{x} - \frac{1}{5}x$

请再次接受我的道歉，感谢您的耐心和指正。 这次应该是正确的了。

$\int^{1}_{0}(x^{2}+1)dx$
54-55. First and second derivatives Find $ f^{\prime}(x) $ and $ f^{\prime \prime}(x) $.

$f(x)=\frac{x^{2}-7 x}{x+1}$
